今日10個有9個人黎取消無國界自動轉帳

抵死

利申 外資銀行狗

香港人唔係水魚

自己攞黎
有錢留返黎幫手足！

香港人做左水魚好撚柒鳩耐，屌柒佢老味共產黨

以後問共產黨攞啦
14億人一人一蚊都夠晒

我以前捐過特赦組織都係打個電話就cut 到, 捐錢要取消都咁麻煩?

打左兩粒鐘電話終於打通
已cut

好波

中銀都外資？

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

推

一場運動就撕開晒呢個社會既假面具
淨底既自求多福 香港人比你地呃夠了